培僑深圳學校 高薪酬搶港教師包免費公寓

愛國辦學團體培僑將在深圳設全國首間12年制港人子弟學校，提供小一至中六的香港課程。香港培僑書院深圳龍華信義學校，擬於今年9月開學，將於下周六（20日）起接受申請。

該校近日在香港報章刊登招聘廣告，聘請香港中小學教師，以及退休的香港公開試教師，連未完成PGDE的大學畢業生亦可申請。

學校承諾提供免費教師公寓、包早午晚三餐，薪酬則以香港教育局資助學校的薪級及年資計算。校方強調校園環境優美，校址離深圳高鐵總站僅8至10分鐘步程，19分鐘直達香港西九龍站，21分鐘直達福田口岸。

又係呃人去做開荒牛

等run得3 幾年學晒你套rundown

就一腳踢開你

以前d廠佬比人呃透晒

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
反全球化
(狗隻#225931)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?